想移民應該讀usyd 定 curtin OT

收到呢兩間offer 諗緊讀邊間
Curtin就移民有分加同埋易搵工 但好似排名比較低
Usyd 就排名高但驚讀完出嚟好難搵工
有冇係澳洲做緊野嘅人答下我 唔該晒

移民仲諗ranking?

聽聞澳洲移民唔睇你咩ranking,最緊要科嘢人哋需求大同埋地區夠偏遠

諗緊如果係讀usyd畢業去其他地區搵工會唔會好啲 畢竟名氣好啲

計分架移民，睇清點玩先

因為curtin唔係8大所以考慮緊係usyd讀完再去西澳果邊搵工 所以想問下咁樣會唔會競爭力大啲 定係8唔8大其實冇分別

我知 佢唔係有一part係計工作經驗？如果8大去西澳地區會唔會易搵工過非8大？

你估香港咩
調返轉問你usyd grad去Perth 搵工 你估佢揀usyd定curtin

去讀regional uni無死

除非真係去好regional既地方 如果唔係 人地個state自己又有ot 又熟悉個community 點解要請一個唔熟既黎做
澳洲local唔係真係咁睇重ranking
識幾個Curtin ot pt都係到做緊野

Why? 讀得8大成績應該好過非8大點解要優先考慮非8大 唔係好get

雖然未知個tailor made policy係點
但係regional state讀書 係會計分

Curtin係Perth 你係老細你會就自己state既人定nsw
8大係香港人先在在意

冇人理你邊間畢業， 最緊要interview同你本身有冇料

隨時見你個老細都係curtin gard

上網睇過係加5分 想知呢5分會唔會影響好大？

真

Curtin OT係澳洲係咪算出名？因為上網睇好似都係engine多

Perth u得個幾間
uwa無ot pt
其次就係Curtin 而Curtin係有

咁如果係悉尼搵工係咪可以收皮屋企人prefer我去讀8大

你諗住留係Perth咪得囉

自己諗啦

本身係咁打算 但因為我有親戚係悉尼所以老母想我去usyd到讀 學費貴成倍..所以依家好糾結 本身諗住如果真係要去usyd就畢業去perth到搵工

20歲 讀緊u 打算quit u 走去外國讀bachelor

咁梗係跟親人， 學費小問題，住，食先煩

如果你目標係pr 8唔8大wfc

其實agent更加想你讀usyd 學費貴 佣可能都多啲

我應該唔會住親戚屋企 因為唔中意寄人籬下嘅感覺所以可能只係間中去食下飯咁 但係就驚係悉尼難搵工留低 唔想拎咁多錢出黎讀書又搵唔到食好對唔住老豆老母

想知要大概幾多分？

我個agent好似淨係收搞visa嘅手續費 佢話其他唔洗收錢

佢哋係學校到抽佣 即係你學費

間間agent都唔收錢架 全部同大學合作 再係你學費抽佣

唔怪之得年年學費都加價

curtin for sure，有分數加成易移民好多好多

usyd 出名理論派，出紙能力又高又多，呢科世界排名 keep 住 2-5，不過 manip 就出名廢，成個 syd 最廢好似係佢

有信心爆分留低又想做學術咪揀佢

咩u grad 都一定有工的，爭在你肯唔肯做

最廢.....完全唔想做學術 只係想搵工留低移民

肯唔肯做係咩意思？唔係出到黎做嘅野都係果幾個field咩

樓主幾時收到curtin offer? 報左curtin pt 都仲未有回音

Apply左唔洗一星期就有

你幾時apply嫁？ 你係經agent定自己申請？

8月頭apply 過左5日就有 經agent報 你唔洗咁驚住 我usyd都係過左差唔多2星期先有offer

工作環境會好 varied
淨係講揸唔揸車做 communities 都玩死人
可能你揸車來回兩三個鐘車程，但實際只做半個鐘，你得唔得?

shit 睇錯 PT

工時咁短？想知如果唔同field人工會唔會差好遠？定其實都係差唔多

巴打讀緊pt?定做緊野

永遠都係proximity and network 最重要

如果講搵工做野

乜而家真係仲有人care係唔係8大咖咩？
分分鐘係curtin仲出名個8大啦
佢收咁多外國人(蝗)

你係指curtin收好多蝗定usyd?

仲有就係usyd以至成個nsw既環境都好似返左大陸咁
最誇張係商 聽過一班大半都係大陸人
Perth相對少好多
利申係perth讀 去過usyd

加少少行自己間大學啲vlog/行街嘢好似會再有趣啲
已經唔錯，啲片個pace 幾好

利申：冇拍youtube，只係見大部分遊學vlog 都係咁樣拍會多啲人睇

Those who receive the five year extension or who are granted a five year visa in the future will also be eligible for permanent residency at the completion of their five years, provided they pass all relevant character, security and health checks. For those who study at a regional campus and choose to live and work in regional Australia, the pathway to permanent residency will be available after three years.

挑戰500訂閱,快到了
希望大家幫忙幫忙，謝謝🙏🏻
我有聽你的意見，thx bro

咁啱嘅ching我都係同你一樣
嚟緊2月會去usyd讀啊

去syd mel呢啲城市，分分鐘一句英文都唔洗講

利申Melb

排名無所謂 有牌面試正常就會請
睇你想留perth定sydney 同洗唔洗睇錢做人 usyd 就肯定貴 同多香港人 自己識要搵人練英文
畢業難度都差唔多有fd係兩間uni 有pass有唔pass placement睇彩數 叫定senior student講明邊間醫院/clinic唔出得
至於搵工 兩個state差唔多 唔揀就一定有工翻 唔洗擔心

純粹想亂入一下 因為我都大機會嚟緊去curtin ot睇下有無緣做個同學

想問下澳洲唔係話唔想外地人係sydney,Melbourne呢啲大城市做野?加上好似話ot係澳洲唔係high demand 所以如果係Perth唔係應該點都容易啲揾工? :(

唔揀工一定有野做
aged care缺人到痴線
大城市都好多aged care local麻麻呢個field 可以做半年黎寫cv再跳出去/ part time aged care 加pt community

btw 唔好意思 想借個位問問有無au在職ot 諗緊開tg圍爐取暖一下

你都係讀ot?

我應該都大機會揀curtin因為移民方便啲

睇錯咗pt做ot 自膠
我係讀pt ah

巴打諗住讀完留低定番香港？

未決定 想留多5年攞埋pr先 到時再諗移民定翻香港btw絲

巴打如果最後都決定curtin求相認因為真係超驚識唔到人 識定起碼有個照應btw都係唸住移民 同埋揀curtin係因為話係澳洲人都識 加上係ot界都岀名 唸過萬一係澳洲撈唔掂返香港都請硬

香港人唔好咁撚蠢啦 ｜ FC都唔做就科水 黃圈d錢咁易水架咩

巴打你係而家已經係perth讀緊定嚟緊會去?

巴打個邊搵工難唔難呀？

因為我係嚟緊2月先應該去perth如果你唔介意都可以傾下先嘅